好唔想寫求情書，我都冇錯

臨近判決，律師話要審慎起見叫身邊嘅人寫求情封，自己都要寫一封。身邊嘅人寫乜我冇得理，但要我自己寫，我真係過唔到自己個關，我到底犯左咩錯，我冇做錯過野，點解我要承受我嘅罪名，再向人求情？

我知咩叫忍辱負重，但亦都唔想為半斗米折腰。

我知道結果唔係我自己一個承擔，我屋企人，女朋友，身邊嘅人都會難受。究竟我嘅生命，係要對得住我愛嘅人，定對得住自己？

或者我都係鳩up下，你地可能會話我心底已經有答案，可能係嘅，掛？

唔知開咩台

冇所謂架坐多幾個月

食屎啦仆街

其實佢都係講事實

咁你叫人幫你寫埋你果份啦

條友唔係假膠就五毛 block 左好耐
btw 樓主無論做咩決定都支持你
但我覺得為啖氣坐多啲好似唔扺玩喎

其他人一定寫嘅，但通常被告人都要寫一封。

我知
咁你咪照叫人幫你寫埋你自己果封囉

唔係一啖氣，或者係信仰/原則？
同中共港共鬥都係咁姐，唔通話為左啖氣成日出去發夢，成身傷又食tg唔抵玩咩。

姐係用我名寫？

行禮如儀

上到庭 除左謀殺罪會死撐之外
全部人都一定會求情
做下大戲姐樓主

唔會有人話你咁樣就係瞞住良心(五毛退散)

唔關世族眼光，係自己內心。
好似細細個被人屈偷野咁，都唔會認掛？
我明你講咩嘅

要唔要幫你寫
中文系畢業

咪當作文囉，交戲判輕d咁咪交戲囉，BTW,整幾滴水滴濕封信會唔會感覺有悔意d?

所有政治犯都係咁
冇風骨 冇自我堅持
都唔會比人政治檢控

所以我地都明白 但無論如何
我謹代表自己 都一定支持你決定

只係大家都希望你能夠受少d根本唔屬於你嘅懲罰
樓主好好考慮

你輸在唔夠奸

做英雄就坐耐啲
做狗雄就快D出返黎
諗下想係咩環境多D
同見到感化官果陣記住講好後悔

個官其實唔睇你封求情書。

無論樓主點決定都好
都支持
Btw辛苦哂
代香港人多謝您

成班黃衛兵喺度屈毛，冇錯唔寫咪坐多幾個月，反正早啲出嚟只不過係細換大

寫左先唔好蝕俾佢

用你名
用埋你個角度

香港冇公義
對家對你唔留手
你就更加唔應該任人魚肉
所以唔需要覺得內疚

因為你錯誤以為「求情信」
係做錯事 犯咗錯先要寫

但現實係可以有好多原因

越王勾踐都臥薪嘗膽 巴打忍下啦早d出黎重要d